哈利想Claim英球員先生？ 迪布尼：我投咗沙拿囉

英格蘭職業足球運動員協會（PFA），早前公布年度最佳球員的6人候選名單，當中包括大熱門利物浦的穆罕默德沙拿、曼城的奇雲迪布尼、大衞施華、利萊辛尼、曼聯門將迪基亞及熱刺射手哈利卡尼，相關結果預計會在英國時間周日就會揭盅兼頒獎。

目前名單之中三位呼聲最高的，分別是在英超射手榜領先的沙拿、助攻榜帶頭的迪布尼以及熱刺前鋒哈利卡尼。其中今季才加盟利物浦嘅沙拿，早前已經贏得非洲足球先生，英超入波越來越多，目前已追平蘇亞雷斯、名將舒利亞和曼聯名宿安迪高爾，在英超轟入31球的紀錄，風頭似乎已經蓋過目前交出15個助攻，替曼城提早五輪奪得英超冠軍的迪布尼。

至於熱刺射手哈利卡尼，目前在英超射手榜都已轟入26球，人氣都不太輸蝕，不過早前「claim」入波事件，形象或多或少受到影響，而曼城中場迪布尼早前就曾經表示，他將自己的一票投予沙拿，看來卡尼想「claim」埋球員先生獎項，都會有點難度囉！

沙拿要輸都唔會輸俾呀king啦

睇下琴日個表現 啊傾算把啦

迪布尼同C華都屌打牙傾

傾唔係英人既話三強都唔會入到

本身靠表現同英人個朵可能有得爭下
依家全肯撚定全世界唔投佢
等佢輸左再慢慢幫佢claim獎

索性叫牙claim算啦

畀ddg silva sane都未到claim啦

冇全能到仆街既山齊士？

係都未到佢啦